[26]Mv Agusta Dragster 675/800

Dragster真係好撚型單擔 三出喉
咁多位巴打點睇呢款車？香港難唔難搵零件？
想玩三缸車但對09無興趣，呢架fit晒自己
但怕買二手壞車要等零件等好耐

落西環代理睇。
問代理買零件。
荷包有料先好買。

我諗住買二手，荷包點為止有料先？ 我最怕有咩通病又或者電腦出事。普通維修我自己都搞得掂 係怕買料

推到有車主入嚟分享